# README #

*### Beast Brawl ###*

### What is this repository for? ###

**
Jogo final da disciplina introdução ao desenvolvimento de jogos - unb 1/2016**

### How do I get set up? ###
 plug and play

### Help ###
**caso não tenham pelo menos 2 controles conectados à porta usb, o jogo criará personagens (sem ia, apenas para teste).**


//-------
**os botões quadrado, triangulo e bola selecionam as skills; 
o botão R1 lança a skill; 
as setas movimentam o personagem; 
o botão L1 usa o dash**


//-------
**as teclas 1, 2 e 3 selecionam as skills; 
a tecla espaço lança a skill; 
as setas movimentam o personagem; 
a tecla d usa o dash**